係咪已經冇人記得新城市圍鳩CID果單野

點解果陣又見有人出黎割
咁得閒係到屌黎屌去推d分化post就幫手諗計拆彈

警察亂棍打女遊客同上實彈

咁得閒係到屌黎屌去推d分化post就幫手諗計拆彈

果陣擺到明係打狗
而且狗出手先
今晚都唔知打嚟做乜